[{"pk": 1, "model": "feriados.feriado", "fields": {"data_anual_fixa": "01/01", "data_anual_movel": null, "data_unica": null, "nome": "Ano novo"}}, {"pk": 2, "model": "feriados.feriado", "fields": {"data_anual_fixa": "21/04", "data_anual_movel": null, "data_unica": null, "nome": "Tiradentes"}}, {"pk": 3, "model": "feriados.feriado", "fields": {"data_anual_fixa": "01/05", "data_anual_movel": null, "data_unica": null, "nome": "Dia dos trabalhadores"}}, {"pk": 4, "model": "feriados.feriado", "fields": {"data_anual_fixa": "07/09", "data_anual_movel": null, "data_unica": null, "nome": "Independ\u00eancia do Brasil"}}, {"pk": 5, "model": "feriados.feriado", "fields": {"data_anual_fixa": "12/10", "data_anual_movel": null, "data_unica": null, "nome": "Nossa Senhora Aparecida"}}, {"pk": 6, "model": "feriados.feriado", "fields": {"data_anual_fixa": "02/11", "data_anual_movel": null, "data_unica": null, "nome": "Finados"}}, {"pk": 7, "model": "feriados.feriado", "fields": {"data_anual_fixa": "15/11", "data_anual_movel": null, "data_unica": null, "nome": "Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica"}}, {"pk": 8, "model": "feriados.feriado", "fields": {"data_anual_fixa": "25/12", "data_anual_movel": null, "data_unica": null, "nome": "Natal"}}, {"pk": 9, "model": "feriados.feriado", "fields": {"data_anual_fixa": null, "data_anual_movel": "pascoa", "data_unica": null, "nome": "P\u00e1scoa"}}, {"pk": 10, "model": "feriados.feriado", "fields": {"data_anual_fixa": null, "data_anual_movel": "pascoa - d(48)", "data_unica": null, "nome": "Segunda de carnaval"}}, {"pk": 11, "model": "feriados.feriado", "fields": {"data_anual_fixa": null, "data_anual_movel": "pascoa - d(47)", "data_unica": null, "nome": "Ter\u00e7a de carnaval"}}, {"pk": 12, "model": "feriados.feriado", "fields": {"data_anual_fixa": null, "data_anual_movel": "pascoa + d(60)", "data_unica": null, "nome": "Corpus Christi"}}]